咱們中華民族真的強大起來了！看現在洋鬼子都改中文名

霍金 (霍先生)
文翠珊 (文小姐)
馬克龍 (馬總統)
麥克爾 (麥總理)
麥當勞 (麥先生)
梅西 (梅先生)
羅納多 (羅先生)
彭定康 (彭先生)
湯漢斯 (湯先生)
柯柏文 (柯先生)

咱們中華民族真的強大起來了！

德先生和賽先生呢